陳同佳如果行聖約瑟條舊路 今日都未必可以過得咁好

宜家唔洗做人養父之餘 仲有大屋住 有人保護
一切都是上帝的巧妙安排 感謝主

今日仲可能揾個ptgf 同班狗一齊過

幾時移民去台灣永久居留

佢又有膽實行報復，又有腦利用漏洞
咁有行動力，已經勁過好多得個up字既香港人啦

住大屋都實至名歸既